[討論] 有冇人玩萬國覺醒 (RiseOfKingdoms)

我依家係 1626王國
有冇港人聯盟
快揮手

大家好，今日要介紹既遊戲係萬(角)(角)醒

我都係1626

讀得快就係咁

可能我哋同一個聯盟

有冇1861,伊比利亞區😂？

我1626 你搬過嚟！！

我個帳5000幾萬😂

1030最多香港人

我都想過 冇咁多移民令😭😭😭😭

我完左kvk都準備搬過去

要幾多張移民令
7百幾萬戰係1030開個新角都唔太難追
不過係新ser由零打返個江山返嚟都係一種樂趣

洗唔洗我過來幫你

角角角醒

快啲一齊玩

過嚟課金箱

我1630

我哋好近呀

我過黎做盟主好冇

準備死返zone 3未

有無1830
好多馬拉人

有冇興趣一齊玩

去個香港盟啦

唔想返去呀

你係邊？

1626

有冇1759🤣

無香港人

你ID? ADD左先

Dllm123

過來一齊玩

Id啊

sor 43049820

之前玩過一排
到玩完最後一章之後咩都冇 又去唔到新伺服玩
SO SAD

係1399，打算帶聯盟最後既活躍份子移民

你玩咗幾耐呀

好呀 移民去邊？ 一齊

Hea玩左幾個月
有得移民去限制伺服器？@@

我想去個新王國做國王，搞左港人聯盟，有幾千萬戰力應該夠做

本身傾好左1344，但果邊班香港人好似想去1523，所以依家有變數

新王國我應該去唔到

BTW如果大家新開帳號，我可以供給你地資源發展，但我可能6月到7月左右會移民，暫時目的地係1344，但果邊既香港課長似乎想移去1523，所以依家都未有結果，因為佢地KVK未完

我冇辦法隻身移民黎搵大家的，因為我依家算係監管緊個盟，會帶埋D聯盟兄弟一齊移民

1039揮手 玩到6千萬戰力移民好鬼貴

好呀 定決定好 就移啦一齊

哇 好勁
我仲係新手

大陸game

我都同你差唔多一齊去1030

講定到時個度見

咩game嚟係咪戰棋game

唔係呀
類似係啲經營自己個城堡
儲戰力 加入聯盟
同隊友去打其他聯盟嘅人

好似幾正咁
不過冇時間玩

邊到最多香港人

入去輸出革命先正呀

留定聯絡好D喎

留定聯絡

其實度度都有，但黃唔黃就唔知喇

我個盟本身有個課長，講緊VIP17 果隻，都係香港人，但佢會覺得防暴係度都唔洗怕啦，照行街都冇事既

咁邊到最多黃

一聽隻Game名諗起個懶音豬閪

唔知

一係自己開一個

43049820

GAME ID黎 ?

對

唔識用GAME ID 搵人

咁點add

唔識點用ID 搵人ADD人 可唔可以教下我

或者其實我地係咪要開個萬國GROUP ???

係1672， 1800萬戰力

其實係1681起家，但班香港人好撚垃圾，痴埋中國人到，聯手越南盟同我哋開戰，最尾傾唔掂數，我哋移咗民

然後舊香港人個盟之後又移民去1666，又痴埋中國人到，雖然依家kvk 66係最勁嘅王國，但真係冇興趣同中國人同盟

係國際盟玩得好開心，起碼唔洗成日睇到殘體字

不如我地去新嘅王國開個盟一齊打天下

大陸狗一律不接收

應該要

移唔到民，新王國有戰力限制，我成4000萬轉唔到去，加埋其實移民係向前好過向後，向後既競爭太大，好容易會進入內戰狀態，到時大家都冇癮

我冇所謂去邊都得，淨係想搞個香港盟

搞香港盟好危險，最好就入一啲台灣/香港既盟，一來聯盟科技好重要，二來比較易發展

搞香港盟隨時有支那狗玩大圍攻，好難搞的

上季kvk 1030打爆對面4個支那國。打到人地高戰集體大移民，諗起都舒爽。

我都準備去1030

好似話1030有個大港盟

我玩左一年幾，其實都算慢少課

你又係1039？ 我要35張移民令，貴到傻冇幾千都搞唔掂

hkl，30SS等等好多，巴打想去1030最好加佢地1030 tg group，留完名d人先會加你

去聯盟商店買

唔會有架，1039起碼走左大半人，又話聯盟金好重要唔會隨便入貨，基本上冇一個聯盟嘅商店會有移民令俾你買

cls

快啲一齊走啦

去任入既細盟有機會有得買

利申:1574 韓國王盟 0課白嫖

一張38蚊

個tglink根本入唔到

快d課美麗新世界，38蚊張移民令

課左喇，我仲爭5張，仲有一至兩個月時間

好似係呢個

要焗個每日38$咁買 cls我發現盟主自己都係咁買美麗新世界

thanks你入左未？

大家都想走

入左，不會未移民冇點講野

1079 5900萬戰

美麗新世界好似每個月先更新一次

即係冇得每日38蚊買了

我上個月買左一張

不如我地自己開個gp傾啦，入去1030個群又唔方便出聲

一齊移民去1030

你開

打算去122

1030打聯賽好撚勁 本人係1311睇到都覺得興奮 光復香港時代革命啊

如果係黃嘅王國仲正

全服最高戰力聯盟又如何？照殺

就係覺得hkl好勁 好想快啲移民

如果想移去1030 有沒要咩條件

點解咁少人係到講HKL. 真心精彩.

完全唔知隻game玩乜 日日都只係開黎收野採野 玩到3000萬分

新手就去返啲新王國啦，1030呢啲無錯係好勁，不過新人/少課玩家去到根本只可以做農夫，打仗有排都輪唔到新人。
利申: 1523 就快入kvk，歡迎大家加入

兩睇啦！入左K30管理得好唔洗怕俾人清0. 入到大盟開心籍金開到手軟！壞處係miss 左好多金將wheel同MG,係card king 抽哂錢！

點解

你係港盟？

屌佢今晚盟主無啦啦講話要移民去1052，冇準備好聯盟幣同移民令 1039直式收皮

hkl真係犀利，差成倍戰力都打贏

咁你點算 ??

我聽講1344有D香港人想過黎，唔知你地有冇收到風

因為我本身同1344傾好左移民過去(帶埋聯盟最後既活躍玩家)

但依家果邊話有變數，所以想問你地咩情況

1523少香港人，我個盟主要係台灣人多，有幾個香港人。另外兩個大盟一個鬼佬盟一個支盟。

知唔知邊個接頭？我係small potato，要幫你問下盟主先知。
Btw 前排有一班中高戰力既台灣人移民過嚟，依家準備入kvk士氣高漲。

就係唔知

因為我本身都係同果邊中層傾

原來開始左kvk前置就禁移民，無緣一齊打天下

1523開始左了？

開始左兩日，呢兩日假期瘋狂打劫掠者

熱烈恭賀HKL聯賽冠軍，吊打大陸仔

有冇香港盟可以收我？
利申3000萬戰

本來聯盟幣夠買24張移民令，個時佢哋又話唔走要發展1039，所以用鬼晒去買其他嘢好後悔呀
應該要試吓降戰力，推兵攻城直接死，1039班友又係on99，明明個個戰力唔差，平時活動運車又好活躍，去到打kvk個個怕死食花生，除左我個國王盟，其他盟好似開心農場冇人出黎

兵係要來死㗎啦，kvk唔打仗玩來做乜，留咁多係度又唔會升值，都唔明啲人諗乜！

隻game玩到21lv左右就開始悶，啲活動垃圾到嘔有

講真聯盟商店我自己只會買移民令同vip

平時夠勤力玩活動加速都夠用

應該係話你玩戰爭game唔打仗玩黎做咩，玩開心農場同其他game仲好啦，玩黎有咩意思

本身研究緊T5，為左今次kvk未諗住爆加速去打，做左大傻仔

一齊走啦

有冇人開group

自己開左谷，有冇人入

入左just you and me.

仲差最後兩件大野上T5. 睇event 先爆！

玩d咩

可唔可以入谷傾下

來來來

係就入面都大叫光復香港

一路向外國玩家輸出革命

我都想啊 冇錢

入左谷未

入左了

ok了

我都入咗啦

入左

21lv 之後就升22lv 開5隊
跟住就25城
然後就儲紅書升25城堡
跟住就25學院
最後升t5
有排玩， 係後期升一樣野都要幾十至百幾日，好耐

同時間王國入面又開始打神廟/埃及戰
kvk 咁 其實都算係咁
雖然休漁期果陣係悶d

btw塞羅利個活動真係好垃圾

1861ser
伊比利亞區(極少人用中文)😂😂😂
但肯定有大陸狗，因為一開個聯盟就有個大陸操我媽😂

招香港人一齊玩😂

太後應該過唔到黎，有冇入group？

之前玩過
有個送花活動
寫咗個大家因為武漢肺炎要留喺屋企
出咗個error唔畀我send出去
過咗冇耐賠返個花畀我之後就唔畀我send
話有敏感詞語喺入面

依隻game係咁鳩，但我一樣輸出到革命

有冇人想開始壓等玩？

幾正咁

你地好勁呀

有份贏

點解壓

我都想問

1404

一千萬戰要幾多移民令？

可以有防護網下儲資源

再一齊移民

已經移左了

魚哥哥唔玩咩

王盟仆街冚家產啦

agger

又霸道又仆街，仲用wechat做唯一聯絡工具，肯定勁多支那人

澳門人多 一堆荷官買acc 扮大佬

好似又係

感覺上都冇乜好人，魚狗一定唔係好人

純新手唔課金休閒玩去咩SER好? 想搵番香港人一齊玩